其實真係有後生仔住公屋架咩？ 入親屋邨都係得廢老

你住咩丫

村屋

你之前唔係高空擲物俾人扣分咩

所以而家咪無得住！

咁你住果陣係咪廢老丫

公屋二代

u?